回帶：Like散嗰一萬個人 我屌你老母

( 有感 ) Like散嗰一萬個人 我屌你老母

-----

唔好再叫人唔好圍！等現場義士自己決定！

推

一直都信大部份前線既判斷同智力
怕既係有小朋友同貪得意既人玩野
今晚已經有唔少純發洩既行為

唔係玩PP行為藝術、唔冒險就得

PP行為藝術同噴漆我係自由屌閪分別唔大

咪再講鬼咪再叫人散啦，現場人士自行決定。 堅守原則不衝不受傷不被捕

不散